{"translation-revision-date":"2022-11-10 13:54:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"This is a placeholder for the %s. In your store it will display the actual product image, title, price, etc. You can move this placeholder around and add more blocks around it to customize the template.":["Bu, %s i\u00e7in bir yer tutucudur. Ma\u011fazan\u0131zda ger\u00e7ek \u00fcr\u00fcn g\u00f6rselini, ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131, fiyat\u0131n\u0131 vb. g\u00f6sterecektir. \u015eablonu \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in bu yer tutucuyu istedi\u011finiz yere ta\u015f\u0131yabilir ve daha fazla blok ekleyebilirsiniz."],"Do not remove this block!":["Bu bloku kald\u0131rmay\u0131n!"],"Use the blockified Product Grid Block":["Blok haline getirilmi\u015f \u00dcr\u00fcn Izgara Bloku'nu kullan\u0131n"],"WooCommerce Product Search Results Block":["WooCommerce \u00dcr\u00fcn Arama Sonu\u00e7lar\u0131 Bloku"],"WooCommerce Classic Template":["WooCommerce Klasik \u015eablonu"],"Removing this will cause unintended effects on your store.":["Bu kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda, ma\u011fazan\u0131z \u00fczerinde istenmeyen etkilere neden olur."],"WooCommerce Product Tag Block":["WooCommerce \u00dcr\u00fcn Etiketi Bloku"],"WooCommerce Product Grid Block":["WooCommerce \u00dcr\u00fcn Izgara Bloku"],"Renders classic WooCommerce PHP templates.":["Klasik WooCommerce PHP \u015fablonlar\u0131n\u0131 i\u015fler."],"WooCommerce Product Taxonomy Block":["WooCommerce \u00dcr\u00fcn S\u0131n\u0131fland\u0131rma Bloku"],"WooCommerce Single Product Block":["WooCommerce Tek \u00dcr\u00fcn Bloku"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/legacy-template.js"}}